有無人覺得成日要做決定好撚攰

唔係講緊早餐食乜個種決定
而係生活上成日要取捨/抉擇 要放棄某啲嘢之類

好想大叫屌你老母啊屌你老母

屌你老母！！！

臭閪！！

發明一部自動決定機

問題解決

公司成日要做決定，但我又唔係老細，老細連買車，買衫都要問我，最離譜有次結婚周年問我點搞，心諗我都未結婚，仲差過你20年有多

仆街老細痴線到用我名其中一個字幫佢仔改名

遲啲可能契埋你做仔

如果你係女，小心d 做甘比

起碼自己有得做決定

咁你問我囉, 我幫你做決定